王者榮耀Tg群~屬於香港人的約戰群

一齊屌打大陸仔

群組有六成人都係最強王者

玩開傳說a排
想轉玩王者
帶升打排位得唔得?

大家一齊研究一齊玩下

垃圾game
lol 仲好